其實正音係讀「呢個」定係「哩個」又或者係「依個」？

我通常係講「哩」多啲

讀開Ego

果個

Lee個

叻個

咁正音係點講？有冇人知？

由細到大都係講"lee個"
聽過有人講"D個"....好撚ON9

J 個

这个

我無鼻音 係咪有懶音

讀就喱個
打就呢個

Nigga

LEE個或LAY個，一定唔會讀E個

你番大陸啦

我發覺通常賭「E個」果啲都係上左年紀既人

哩個

發音係咖哩個哩

blocked

nigga

推
有冇知既人可以解答下？

d 個